為何我個占卜post話討論已完

我仲未占晒

1001

死神棍

多謝解答

咁仲會唔會繼續占卜？

唔識自己占卜睇下點解?

想ga
今日想開post都開唔到

p牌一日只可以開1個post

原來係咁，多謝解答

你會唔會開個新po佔埋剩返個d?